大家入黎放低你手機相簿最後一張食物相丫 （2）

估唔到會開第二個post

果兩粒咩黎

Pepper lunch?

上個post出左3次

光復香港 時代革命

香港食台灣好鬼貴btw光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可

冇錯 仲要大部分唔好食

蜆肉？

香港人 加油

比個good

邊度買架

五大訴求缺一不可

黑松露野菌

咁大碗

幾銀

自家制？

咩黎 個樣麻麻

KFC 頹飯

雖然唔係我食

廿幾

真係好頹

好得意 但會唔會唔捨得食

流口水ing

大學canteen?

係

IKEA 西冷牛扒

琴晚整嘅

又唔會，見佢一野張個kitty一分為二，然後仲話唔好食

墊底果d係南瓜蓉？

好健康

邊間呀

係唔係厚切

難怪

咩餡

會唔會好油

邊度食

即係得個樣

流心奶黃

基本上每日都食呢個，個半月減左9KG，當然要有運動啦

大大舊好正啖啖肉

車厘子形狀 外邊脆皮朱古力 入邊車厘子黑朱古力啫喱慕絲夾心蛋糕

好熱氣

手足牌月餅

Dry到呢

生日蛋糕？

咩黎

邊度買

係呀 隻隻唔同味

元朗。。。

艾斯

自己整㗎

自家製

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

吉塚？

好嘔心

第二張圖邊到買架

無野了 岩岩無睇到名

38蚊？

趁熱食

咁大隻

頹撚譚

呢碗好吸引

邊到

銅鑼灣船皇

意粉淋唔淋?

淋

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

越南粉大大碗見到都食多碗

早餐？

深水埗

石頭屋？😛

晚餐來的

哇 好正！ 邊到黎架？

聯合醫院叉雞飯

又一城

邊間 好食？

光復香港

時代革命

好食啊
但唔記得左叫咩名

似係沙田ive 喎

好重牛奶味

食到痾

FooDo

難食

香港人 反抗

係醫院食既

傳說中既非洲炒河

有埋爐邊蛋仲正

幾錢

黑蒜油？

係呀

同一個供應商，我地賣緊3x

坤記

Ching sickball

起釜山食話好出名，其實好一般

五大訴求

冇運動 一日最多兩餐 唔食零食 唔飲甜野咁樣食左兩個月都係減左9kg

雖然食左咁耐，但都係食唔厭，焗完加黑椒就搞掂 好方便

好可愛

加油呀

減肥餐？

而家好貴一罐

邊間？

缺一不可

好肥

今朝整

好撚餓

龍門冰室。

願榮光歸香港

鯪魚肉？

3成熟？

好頹

正

邊間

食緊自己

未 load到圖陣仲以為你食緊牛油果

其實都唔係粒粒咁生
為左唔好全熟,
寧願有 d 生 d.
粒粒牛太快熟了好難遂粒照顧

。

去台灣？

沙I?

算唔算？

香港人加油

藍絲主食？

係 影左佢地兜飯

係咪poly

屌，搵個兜裝得唔得呀，牛咩

間野藍到黑架喎

下真心咩 個日成班食客一齊屌狗
個時未有地圖
下次唔食了

連登不cheap
但愛face,HiHa!

有d恐怖

試整海南雞脾

黃店

古戰場：黃大仙、仙人模式？

未上list黃店

穆斯林咖哩

where?好似好正

石籬屏富徑
高登年代吹奏過一排

32

罐藍妹真係畫龍點晴

賣相唔討好但好撚好食
蘑菇黑松露墨汁意粉 上面加隻生蛋

邊間餐廳 好似好好食

點整係咪aeon買鰻魚？

人地請

呢個得意

深夜

再嚟

程班長幾好食，仲要係黃店

Mk新開台灣野 好撚貴

玥屋

咩黎？

好耐冇食

好撚伏

個樣

秋刀魚刺身同生蠔杯

免費冷氣 免費水 免費音樂

邊間bro

岩哂食肉獸 幾錢邊度

雙脾？

光榮冰室

Goodest

唔多似金蠔味
似燒魷魚味
出奇地好食

利申唔係我食 收到相save低

一品定至尊

荃灣嗰間18樓雞煲

灣仔蝦麵店, 連湯都飲埋

麻辣豬手

Spring Field

正播 邊間

銅鑼灣黃店 好味 誠意推介

排1小時食半小時

人生中淨係影過一次食物相

什麼來的？

穴蔵

邊間? 幾$?

元朗有得餃

呢一間黎 我係廣島食 冇記錯好似唔洗1000yen

自家咖哩

預埋我🤤

食過最好味嘅肉醬意粉

自製吉列豬扒飯

薯蓉同日式豬扒汁都係自製